聽講有人掛住我

係唔係你？

係呀bb

我都知咖喇

俾你發現左

我可以扮無聽過

mo ar

下次先

邊條廢jer負皮

係咪你？

其實係我

聽講唔係

哦 仲有其他人既原來

我聽講咖咋

出嚟呀

咁我彈開先